{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바다풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は保護者の同伴なしにはできません。 また、保護者なしで現地訪問する場合、払い戻しは不可能であり、退室措置になります。 客室予約状況はリアルタイム予約であるため、100%一致しないことがあります。 客室の重複予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があり、ペット同伴はできません。 客室のご利用案内についてお知らせいたします。 予約特典の中には、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、オーシャンビューの客室などがあります。 また禁煙も可能で、バーベキュー場を利用することもできます。 バーベキュー利用の詳細は以下の通りです。 炭火バーベキューは4人基準で20,000ウォンであり、5人以上からは1人当たり5,000ウォンが追加されます。 炭火をおこす時間は21:00までで、バーベキュー場の締め切り時間は23:00です。 雨天時はバーベキュー場を利用できず、炭グリルは個人持参ができません。 ザイグル客室内でもバーベキューを利用でき、利用費用は1台10,000ウォンで、6人以上の場合は2台以上のレンタルが必要です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者の同伴なしには未成年者の予約及びご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイム予約ですが、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合は払い戻しができますか？",
            "answer": "当日キャンセルした場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは4人基準で20,000ウォンで、5人以上からは1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする時間はいつまでですか？",
            "answer": "炭火をおこす時間は21:00までで、バーベキュー場の締め切り時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "雨天時はバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "雨天時はバーベキュー場を利用できません。"
        },
        {
            "question": "ザイグル客室内でもバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、ザイグル客室内でもバーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 482
    }
}